文宣: 匪國篡政70年圖片

幫共匪賀佢老母建政70年
一定要搞大佢。

何妖不是叫藍絲撕18區連儂牆？唔通你打算把舊文宣翻印了事？如果18區都湧現中共70年來的惡行，會是一個咩畫面？上到外媒報紙上，又有甚麼效果？

只要中共分子的照片，放到兩米高，貼到牆上，一幅又一幅，人人走過這條歷史隧道，喚起了上一輩的慘痛記憶，你說對抗爭，有咩幫助？

j加多張

推

驅除共黨，光復香港

push

建議加返d captions，因為有d連自己人都未必知咩事好似嗰幅成地磚真係唔知咩事

劉志丹係強姦犯嚟.
豬共嘅組成可見一斑.